茶樓飲茶果啲排骨點解同屋企自己蒸果陣完全唔同

茶樓用既到底係咩既排骨 有無人教下路 想屋企整到果隻效果

腩排

落好多油

有袋底泥

落好多糖， 可以上網搵下食譜

我都想知 去街市同d豬肉佬講1斤排骨 比d肉都唔似茶樓個d

老母煮果d大大舊 又痴牙
次次諗唔到煮咩就排骨 屌喇星

你下次試下同佢講要一斤 緋排 排骨
好撚好食 啲肉好爽彈

洒樓個D排骨係凍肉黎，所以你應該去凍肉鋪買，唔應該係街市買新鮮排骨

腓排 腩排
就咁買排骨好鞋

今晚試 大家仲夠唔夠膽食豬就 我屋企人擰晒頭

梳打粉

應該好重味精，食得出有陣好濃嘅味
仲有乸到淋晒

留名學嘢 我又係好鐘意食

凍肉+大量鬆肉粉，咪會整到好冧囉，老母係街巿買果啲係結實啲，但起碼新鮮，有肉味